Guestbook
=========

My first big project on java after diploma project

Компиляция и запуск проекта
===========================

1. Извлечь в корневую папку проекта содержимое файла tomcat.zip (Внем содержится сам Tomcat сервер и lib для компиляции проекта)
2. Для компиляции проекта необходимо запустить create_all.bat
3. Полученный Guestbook.war разменстить в папке (директория_проекта)/tomcat/webapps/
4. Запустить контейнер приложений Tomcat запустив (директория_проекта)/tomcat/bin/startup.bat
5. В браузере перейти по адресу http://localhost:8080/Guestbook/

Элементы проекта:
=================
1. database - база данных derby Embedded
2. prop - папка содержит файлы конфигурации для Log4j и для базы
3. src - папка содержит java файлы проекта
4. tomcat - контейнер сервлетов Tomcat
5. tomcat/logs/logfile.log - лог проекта
6. web - папка содержит jsp и html страницы
7. build.xml - сборочный файл для Ant
8. create.sql - файл создания таблиц и загрузки информации в базе
9. javadocstyle.css - файл стилей CSS для сборки JavaDoc документации
10. overview.html - описание проекта для сборки JavaDoc документации
11. ReadMe.txt - данная инструкция
12. create_all.bat - запуск Ant для генерирования проекта и JavaDoc документации

Внимание!!! Для редактирования гостевых книг и пользователей, необходимо авторизоваться под пользователем root.
Зайти на просмотр сообщений и перейти по кнопкам "Добавить юзера" или "Добавить книгу".
